每個人學識鍊金術之後

都應該第一時間鍊走自己度門去換野

本行認同

我梗係去炸撚爆個政府同走狗
利申:幻想

跟住留喺白色空間永遠都返唔到去